[素食撚未日] 原來植物有痛覺

有片有證據 素食撚自行光合作用啦

警務人員子女關注組